急 運輸署停櫃檯服務 小弟想整學牌可以點搞

唔該大家
有追過post話入箱 但要準備啲咩/其他注意事項

好似要入埋支票 記得支票戶口要有錢

文件上 筆試 同埋考路試日期果張都要比？

你份form咪有寫要俾乜

想問知唔知要幾耐先申請到

我星期一放咗落投遞箱到依家都未收到我依家都好急

呢家係咪正常嫁啦？

未呀屌

2月8號申請到衣家都未有, ching 等下啦

啱啱唔見牌整左 要
1. 表格 （可以去到拎同填）
2. 三個月內住址證明
3. 身份證副本
4. 劃線支票

知唔知幾耐會整到
我應該5月尾學車 8月考